[B]1.3.26-open[COLOR blue]03[/COLOR][/B]
- uzivatel ma moznost v nastaveniach zabranit autorovi databazy zneuzivat atribut visible
- odstranenie informacie o patch verzii v user agentovi, aby nemohla byt zneuzita proti uzivatelovi
- nejake politicke pindy v readme

[B]1.3.26-open[COLOR blue]02[/COLOR][/B]
- neposiela branch na zdroj databazy ako sucast v parametra
- odosielanie bugov ide do prazdna, pokial to uzivatel nenastavi inak
- trocha dokumentacie v README.md

[B]1.3.26-open[COLOR blue]01[/COLOR][/B]
- mierna zmena nazvu a modra farba na odlisenie
- SOCK5 proxy (Tor, I2P)
- moznost preniest celu konfiguraciu zo vzdialeneho JSON suboru
- moznost vymenit zdroj informacii za vlastnu alternativu
- moznost odosielat vyhladavanie na iny server ako hlavny zdroj dat
- moznost zmenit, kam sa posielaju chybove hlasenia
- moznost vypnut cachovanie vysledkov

[B]1.3.13[/B]
- resolver (cloudflare ochrana)
- speedtest (mera aj z webshare.cz)
- statistiky (neposiela donemoty requesty na API)
- opravene oznacovanie videnych/nevydenych filmov/epizod v KODI 18

[B]1.3.8[/B]
- upravena praca s ws tokenom
- prenasanie nastavenia http(s) na webshare

[B]1.2.8[/B]
- nova cache
- cachovanie zoznamov v plugine podla casu, ktory posiela server
- upNext pri serialoch - ponukne nasledujucu epizodu 30s pred koncom serialu
- moznost prepnut vyber streamu na detailnejsi - poster + nazov suboru
- osetrenie chybovych stavov z API/servera
- moznost spustit odber serialov/filmov z nastavenia

[B]1.2.0[/B]
- Nova API 1.2
- nove nastavenia:
  - automaticky vyber streamu (jazyk, sekundarny jazyk, kvalita)
  - odfiltrovanie HEVC streamov
  - filtrovanie streamov podla nameranej rychlosti na webshare.cz
- v kontextovom menu je moznost vybrat stream
- v "Moje zoznamy (trakt.tv)" je mozne pridat cely zoznam do kniznice

[B]1.1.13[/B]
- pridana moznost otestovat rychlost na webshare a "najlepsi" dostupny server

[B]1.1.9[/B]
- fix s kniznicou a serialmy, ked sa generovali zle URL pre .strm
- dalsie fixy

[B]1.1.5[/B]
- fix prehravania z kniznice

[B]1.1.4[/B]
- opravene bugy: 
 - stahovanie serialov bez serie a epizody, 
 - pocas prehravania a po skonceni sa zobrazuje stale rovnaky nazov filmu/serialu vratane z TV programu
 - vyziadane prihlasenie na WS
 - kopec dalsieho

- pridana podpora pre trakt 
 - prihlasenie na trakt.tv cez plugin
 - presna identifikacia filmu/serialu
 - uz nieje potrebne zobrazovat pocas prehravania originalny nazov
 - moznost pridavat filmy/serialy do zoznamov
 - moznost vytvarat vlastne privatne zoznamy
 - automaticky pridava film/serial do kolekcie, aby sa dal oznacit za videny
 - ak nieje nainstalovany trakt.tv plugin, tak plugin oznacuje film/serial za videny ak sa prehra 75% a viac

[B]1.1.0[/B]
nova API

[B]1.0.6:[/B]
fix s nazvom suboru pre stahovanie + posielanie spravnej pripony

[B]1.0.5:[/B]
default adresar pre stahovanie

[B]1.0.4:[/B]
automaticke stahovanie titulkov z opensubtitles ak stream nieje CZ/SK

[B]1.0.3:[/B]
nacitavanie externych titulkov zo servera

[B]1.0.1:[/B]
fix webshare loginu

[B]1.0.0:[/B]
pridane prihlasovanie na webshare - uz nieje potreba prihlasenia sa v plugine online-files

[B]0.0.9:[/B]
pridane popularne filmy/serialy - generovane zo statistik za poslednych 24hodin

﻿[B]0.0.8:[/B]
pridana moznost radenia filmov/serialov podla parametrov

[B]0.0.7:[/B]
serialy - fixnute info adresara

﻿[B]0.0.6:[/B]
pridane serialy

﻿[B]1.0.5:[/B]
Initial version
